［長文慎入］ 對好多黃絲好失望

首先就係冷氣軍師呢個問題
好多黃絲覺得出嚟風險好大，結果淨係關注呢件事，十次有不反對通知書嘅遊行可能淨係出一兩次，甚至一次都冇出過。
老實講，宜家黑警濫捕問題嚴重，出得嚟嘅有邊個唔係押上自己前途同未來？
宜家冇人逼你哋交投名狀，冇人逼你哋做勇武，但你哋連出嚟做和理非撐人頭都唔出，咁你哋到底有咩付出過？ 你哋響件事上面到底扮演咩角色？

其次就係，好多人以為做文宣，捐錢捐飯卷，就已經好足夠。 冇錯，我哋要文宣，我哋要經濟援助，但其實我哋最需要嘅係人數支持。 如果每個人都覺得淨係做文宣，捐錢捐飯卷就足夠，咁到最後仲會唔會有人出嚟遊行？

三，好多人以為去遊行好好玩，響度selfie，打卡，但其實件事真係好嚴重，831疑似有示威者比警察打死，大量示威者比警察濫用私刑，新屋嶺疑似強姦事件，大量可疑被自殺事件，其實每一件事都好恐怖，大家可唔可以take it seriously？

不分化不割蓆

撐人頭真係好緊要

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地

推全民口罩
破心理關口

算數啦 到依一刻 要出嘅人自然會出
唔出嘅點叫都唔會出

不如直接啲，我幫你翻譯啦:
free rider我屌你老母

好直接，thanks🙏🏻

Free rider黃絲不配有民主

有堆人覺得出席都改變唔到件事垃撚圾

屌行動post就無人理

［行動post］全部人同我入嚟

衷心感激每一位付出過嘅人

咁每場運動都係咁架啦，有一大班人sup我哋，但佢哋只係sup，唔會出嚟。

你當佢哋係比個民意基礎你就算啦

推

盡做

岩 真係有好多仆街剩係做鍵盤戰士 扮曬有落場咁 點知原來一次發夢都無 一邊po文宣一邊飲飲食食

推！

收嗲啦，呢個時候放負

sor,我出過尼三四次左右，之後無出因為之後俾藍絲屋企人凶左唔准再去，到星期六日就管住我D時間，所以我暫時都無再出
最近會plan下逃走大計加入

真 我自己和理非都對和理非好失望 連出黎撐下場面都唔肯 我都好驚架但一樣出黎撐場

我支持各有各做

人地捐錢就咪割啦
各有各做呀!!

大把手足連錢開飯都冇呀, 仲割?
放咩負呀?!

不分化 不篤灰 不割𥱊 各有各做 加油 香港人

其實真係想叫啲人可唔可以唔好次次發夢都po story 一來保護自己 二來影到人就會搞到其他人 三來有咩事又走唔切好似尋日咁 前線頂住 後面啲人掛住影相

上次發夢出TG 大家都撤緊嘅時候我睇住隔離條港女突然停喺路中間影TG好彩佢個fd好清醒屌走咗佢
打卡撚害死人